發覺皇馬呢隊波 叫左賤種又真係無改錯

成場訓係個草多過踢
佢有晒巴塞既狗招外
又多埋熱刺MMA既凶狠
再有球證既幫忙
真係如有神助
難怪連續三年入決賽

收皮啦垃圾
拜狗成隊不死人都叫球證幫

同皇馬同場，都分錯邊個係不死人 ？

摩迪應該紅啦 踢鳩人兩次

until you score都入唔到

四腳人？

講不死人邊夠卡斯米路鬥

80分鐘開始係到鄧波鐘真係好肉酸

睇左幾耐波啊？小朋友
知唔知咩叫補上補啊

Navas 訓左係度成分鐘都睇唔到
賤種真係

點樣until you score呀 成班扮傷典黎典去

個拿華斯比自己友撞低
然後借D野 訓左成分鍾
成隊波無恥到極點

睇撚全拿華狗望下個波去左邊再扮傷傷足一分鐘 再瘋狂訓地

最撚衰8強羅馬黑鳩我巴
唔係決賽實打撚柒你垃圾蝗

收皮啦 疤果d先叫黑囉 好明顯波打手
輸左唔服係度賴

呢單野係隔離po有講過
屌你奶個鏡頭影撚住

狗仔訓低四腳朝天有咩問題

佢做戲好撚屈 一秒望完個波立即七情上面 痴線

夜啦，快啲訓

係咁，盲嘅賤種都學人睇波

比自己友撞低都講得出

佢今場本身勁正仆街串唔落
一交戲屌你老味又要醒返起佢都係一隻死蝗狗

影帝2

我明領先緊 拖下時間都好合理
但係蝗真係好肉酸
成場又唔係踢得好
7下7下咁
真心燥

全隊波都西啦 摩迪卡斯米路上身

班友仲覺得自己無黑先好笑

佢係扮野個下屈

算啦等利懲罰佢
為英超爭光

真係比邊隊拎都唔好比賤種

呢d波咩龍都會忍到個波出界先等人睇架啦
成班第一日睇波？

上半場垃膠都有下喺禁區撞低利雲即係扮比利雲踢中

狗眼睇野唔同

熱刺底

呢樣正

垂死的小狗

拉莫斯推跌利雲度可以當無事

見到佢地成日反賓斯馬都知賤格啦
明明勁撚到仆街

馬些路禁區內手球都唔算手球啦

酸

啲細蚊仔真係

三連，整定。

成隊鍠我只服navas ,真係一個救全家 宇宙級表演

啱，成班好似平時睇嘅波係無龍門咁
傷還傷，望波還望波

仲有演技

佢係望波好陣定 一秒七情上面左轉右轉

瞓左幾撚耐

有冇番gif?唔係好記得了，但正常傷嗰下都唔覺痛，一停/放鬆先會嚟料。

當然無可能排除真扮

皇馬3連歐聯 第一連對馬體會越位入波 第二連C朗越位入波加紅拜仁 第三連 紅巴黎紅祖雲加12碼 馬些路禁區手球又冇事 一年比一年嚴重

樓主 唔好再講啦 唔撚夠講又話你嘔心架啦 皇馬冇插水冇mma冇黑哨冇dum波鐘 呢D全部只係巴狗先會做！！！

佢落地都幾秒啦 先再望波 後再做戲

班賤種狗仲好意思出黎咬返人

歐足協落哂order一定要畀鍠入

利申：有fd入面做

屌你我地三連決賽到又賴三賴四 反皇真係好嘔心

都係嗰句，打得龍，望波先係正常，差幾秒我覺得唔係一個爭議。

啲龍/後防被人攻，就算中春袋都要彎住腰頂到個波出界。

班仆街黑哨仲惡撚過狗，痴線

皇馬球迷係咁 黑哨贏波都會好開心

如果你愛隊咁贏波 你係會吾開心既？直頭當輸波？如果係要公平既 08-09車仔吾會咁樣出局啦 🙃

吾咩？

黑完都唔洗惡返人轉頭嘛ching

係爭議點但唔係100%手波

右手咪縮囉 左手呢？

8強出局係酸啲㗎啦

咁平心而論 拜仁係應該入決賽既 讓車馬炮都踢到咁 出局係唔抵 只可以講足球係咁 一個因素可以改變好多

講真，根本成個波台都睇唔過眼人地有機會三連

啱既 隻手唔伸出黎應該會跌落地 唔好開口埋口疤狗啦 你估得疤狗反鍠咩

真係近年最on9莫過果年

歐聯判決水準咁樣都得 叫人點睇落去

要造個三連出黎

賤種蝗

你都冇改錯名...

真係好黑
利申：訓先

你個名冇改錯

兩連已經前無古人
係咪要五連先夠

又黑又惡賤種蝗，黑完就搵疤黎做擋箭牌

未又得對馬體個年
上年又係打拜仁根本兩邊係咁誤判你班撚樣淨係識講皇得益 拜仁利雲越位唔見你講
verratti兩黃一紅自己攞嚟 明知有張黃係身仲咁魯莽頂撞球證 怪自己on9
祖記仲好笑咁都拎嚟講 保方係傳奇就唔洗尊重球證 貼晒面 洗唔洗出埋手先可以紅啊 同埋benatia咁樣侵犯vazquez都唔吹12碼就真係黑喇
細路個球已經拎晒身 隻手唔係蓄意 根本呢d球證睇情況判唔會100%吹手球 咁都要拗不如你叫班足球員斬撚晒兩隻手先踢波

紅迪巴拿已經夠戇鳩
呢下馬些路隻手伸出嚟block咗個波去路係批100% 12碼
唔關蓄唔蓄意事

譚詠麟正雞蟲

dybala本身插水已經一黃 雖然我都認為唔需要紅 但係個球咁樣起腳踢落cavajal度至少都黃 就算係黃dybala下場都自動停賽 結果其實一樣

1. 即場打少個結果一樣？
2. 戴巴拿果下係望唔到隔離有人純粹出腳攞波完全唔需要畀牌

馬體會最陰功
兩次決賽都輸比賤種皇

即場打少個 同 下場冇得出 結果一樣
痴線，好波皇馬！！！

之前補時直到拉膠頂入，班友又話熱血又剩，今場自己拖鐘拖到補上補，班友就屌返拜仁黑哨

但明明下半場已經吹晒比拜，點解仲講到咁黑，嗰球禁區邊(內外唔sure)手球真係嚴重到cover晒所有作客雞咩

冇人覺得球證下半場好favour拜？真心咩？認真咩？

利申：非蝗 反哥狗時代拜

Heynckes on the penalty appeal: "When I see it back now, yes it's clearly a penalty. But I'm not going to stand here and moan. We gifted Real Madrid so many missed chances so there's no need to complain about the referee."

1.個個危險動作俾黃係基本 佢本身都一黃 佢無論點都冇得踢
2.你攞到波嘅話仲可以拗 不過而家問題係你出腳攞唔到波之餘仲要踢落人地度咁未變危險動作囉

我未講咗dybala本身插水已經一黃 就算唔紅俾黃佢都係兩黃一紅 本身一黃都夠佢下場自動停賽 你係咪盲架

啱啱你話唔需要紅，依家又話要，龍門搬得好快喎

不嬲都係兩黃一紅，你係咪盲㗎？

你邊度睇到我話要紅

前足唔俾掂波？？

不嬲唔計架啦，反皇post從來都係咁

拿華斯比自己友撞低，阿辛自己仆低，野野都可以拖成分幾兩分鐘，仲要咁岩80幾分鐘就完場

咁就抵啦 仲拗乜嘢紅唔紅啊 唔紅已經益咗你啦
上面話紅祖記講乜鳩啊咁又 兩場就紅得兩個 兩個都抵紅嘅 又入皇數?

屌鳩人盲柒咗扮冇嘢？

我咪講咗戴巴拿果球睇唔到身邊有人唔需要畀牌。

對賤種入到決賽咪又係要輸比猁

上次我屌鍠個陣 俾人屌到我反皮
依加又咁多人屌鍠 成班笠水

而家睇唔到大撚晒 你試下炒落球證度話睇唔到丫 你踢波出高腳都識望下周圍啦 而家係咪踢波唔洗顧安全啊 咁set咁多球例出嚟把撚啊?

呢隊皇馬有碰撞/爭頂 點都訓地

係咁上下

呢吓有幾危險，戴巴拿一sense到有人已經收哂腳，而且唔係舉到隻腳喺頭嘅level，唔係畜意根本唔洗畀牌。

不嬲皇對面得益嘅時候成班就睇唔到

第一日睇波？
一早入多球away goal成個形勢唔同哂啦
仲要焗住攻咩？
上半場有下拉莫斯禁區成個掃跌利雲都冇吹啦

賤種真係冇改錯名

又暴力又黑哨

到心口附近已經算係危險動作 釘鞋啊老細 你估香港街場平底鞋 你覺得唔危險覺得未中要害係因為cavajal都跳起咗咋 如果冇跳分分鐘到下巴 危險動作理得你係咪蓄意 知唔知咩叫危險啊?

廢蝗，搞到好多人輸錢

吹大啲啦，鞋底完全掂唔到佢，係隻腳側邊撞到，真係好危險呀

話你盲真係冇講錯 拗咁耐原來on9仔嚟 嘥鳩氣 你繼續活係你自己世界去盲反算啦都係

贏緊波dum波鐘都唔比

你話盲果個第二個嚟
真係盲果個係你，黃牌定紅牌又唔知，屌緊邊個又唔知

咁撚鍾意打mma 應該搵獌同熱班nigga同佢地真打
班賤鍾扮好打 諗起pogba lkk 一野叉起ramos同魔迪就好笑

皇迷：細路個球已經拎晒身 隻手唔係蓄意 根本呢d球證睇情況判唔會100%吹手球 咁都要拗不如你叫班足球員斬撚晒兩隻手先踢波

皇馬剩係後備都砌到一隊波

足波

球證 旁證都係我既人

贏波都要哭喪
當當北京電視機疤一定哭喪，拜黑比費倫又哭喪，連蛆係意甲都哭喪

仲賤過以前少少 比比後期係最好一個

拉莫斯斷十次腳都唔夠

黑左handball就賤種、咁英超有邊隊唔係

黑撚到咁都出黎抽水 真係肉鳩酸

拉膠嗰球一路以為只係普通碰撞，睇慢鏡都睇唔到點樣成個掃低喎 但就咁睇 以呢個球證今日咁吹 正路係唔會比 佢攻方罰球真係好撚少 成場好似得不死人黃牌嗰球算係危險罰球 同埋占士上半場嗰球 蝗前場都跌過好多次 但一次都冇吹 咁我就覺得係球證把尺 因為其實兩邊都屌晒鬼 點解比人撞低都唔吹？所以呢個可以係尺度問題 加上利雲禁區跌得太多次 加埋可能成十次都有 所以先唔吹 再加上下半場bjm 嗰球比人腳頂J 都一樣冇12m, 如果利雲嗰球有，bj 嗰球都會有 但當然手球真係冇可能唔吹 90%球證都會吹 佢咁都唔吹一覺得呢種半縮手未至於要歐聯4強吹比佢 畢竟上年8強都有球莫需有 呢d好驚吹錯 所以我贊成有VAR 其次嗰球應該係禁區外 嗰個位罰球同12m差太遠了

至於你話如果利雲嗰球比咗12m, 領先返1:2 會唔同晒，其實都係，不過我覺得真係球證把尺 佢吹得太鬆同保守 好多碰撞都一係唔吹一係吹後場波 同埋下半場已經明顯偏幫拜仁 我覺得已經足夠抵銷利雲嗰球 (而且就算唔係咁鬆嘅球證 都不見得一定會吹 利雲個位唔係進攻有利位置) 仲要有bjm嗰球直接抵銷 坦白講 係嗰球手球咪啫 但嗰球就算吹都唔會係12m, 所以冇話一定追到

ps. 可能當年比疤狗逼害得太苦 覺得呢d已經算係正常尺度

無黑哨，不皇馬

球手球程度係英超呢幾個月都唔會判十二碼

我都覺 但歐聯正常會判 但以上年嗰球比較 個球證可能寧願當睇唔到算 因為隻手都算縮咗入去

屌唔撚係囉 阿狗對wba嗰球 所以真係好撚憎呢d, 都唔知點吹 把尺鳩到

「留意返，係有權比嘅問題。
唔係hi 1 hi就一定要紅
你返青山啦好冇」

呢句黎自蝗狗既

有權比手球
但唔係一定要比手球
所以無比都唔算黑哨 怪球證吹得鬆

笑左
球波好明顯係有心阻個波來勢
跳起擋
咁都係縮手

個場迫害雲爺爺啦 我都有睇

伸晒出黎

人地四隻腳 都冇手 點叫手球

咁撚樣都唔係12碼
你班賤種去打藍波啦

同反蛆=米蘭迷一樣

屌你大巴戰術都泊唔至半場啦，十分鐘好太咩傻西

師兄好波

賽後馬些路說︰「沒錯，皮球打中我的手，若你問我那是否12碼，我覺得是，但你們知道我從不談論球證表現，很多時候他們的決定不利於我們，我沒有多說，因此今次亦不會講太多。」

留名等睇點駁

祖記個球就唔計啦，但其他真係好on9

黑就隊隊都有
但黑完仲周圍抽水同死兜爛兜
再屈鳩人係疤狗嘅就只得一隊

啲鍠敢大聲認一句
我係靠黑晉級，吹咩
我都服你
班賤種黑左扮冇黑真係好低賤

少有用腦加有睇波既球迷
聽日球證對攻方既判罰係有利好多
變相幫下拜仁攻都冇停手

琴日

咁都要拗不如你叫班足球員斬撚晒兩隻手先踢波!!!!

打到先縮 小兒麻痹咁撚樣

馬些路果球明顯手球啦屌你
好心出小句聲啦

我屌你老母 咁都叩唔係蓄意
距離又唔係近 咁遠出個波 手都伸埋阻住個波去勢 都可以話冇12碼

吾你老母

所以咪輸俾熱狗

又打稻草人

99個鍠都話係手球,跟住有一個鍠認為唔係就代表全部鍠

明明拜仁黑

蝗馬成場訓多過踢

八十分鐘驚輸驚到掂到都訓成分鐘

三個球證三個唔同角度
都係得一個共同答案
所以足球都幾撚黑暗

琴晚即討絕大部份皇都認同係手球
反而有幾件反皇衝入黎心戰

on9穿心腳如果睇到就直紅啦
睇唔到咪當你冇心俾黃好正常

請大家拎巴塞出黎笑好喇，唔好鬧我地皇馬手足

鍠不如成場入完一球訓係地下算啦

班拿貝嘅草地完勝汪阿姐嘅海馬牌床褥

倫敦賤種都唔夠佢地來

意識上可能會當想用背擋，不過係手球就冇乜爭議，只係想講英超好多時唔當呢d係手球啫
同埋唔算伸得好出 球證驚判錯 再重申我撐有手球

對守方有利d喎 上半場嗰陣
係去到下半場開始先開始偏拜
蝗下半場基本上完全冇得益
最好笑係比人食咗個角球嗰球

其實除左狗隻 正常人都會反呢隊垃圾